如果香港有版權法，陳雲會唔會發咗達？

泛民左膠，本民前，青年新政同陳浩天都要瘋狂交版權費俾佢

Liberate HONG KONG

唔會，佢唔會咁樣申請版權

係掛…無聊鳩up吓姐

第三句就咁講
此post已完